在接下來的50分鐘裡，這個角色用熱情洋溢的獨白和深情的音樂插曲來表現冷漠。 Arena Stage迴歸現場表演，上演了令人振奮的戶外演出《Fannie Lou Hamer, Speak on It!》 托馬斯·弗洛伊德，2020年10月30日，華盛頓郵報 
 10月初，卡瓦諾在投票證人安迪諾案中寫了一份簡短的同意意見，讀起來像是對選民是否被剝奪選舉權漠不關心的宣言。 如果最高法院決定選舉，這很可能都取決於佈雷特·卡瓦諾，2020年10月30日，伊恩·米爾希瑟 
 設計更容易回收的設備，解決對日益嚴重的問題漠不關心的一次性文化，對於減緩即將到來的海嘯都同樣至關重要。 我們用微生物來清理有毒的電子垃圾。 這裡是如何|塞巴斯蒂安法諾| 2020年8月20日|奇點樞紐 
 在西班牙旅遊業萎靡不振、經濟陷入困境的情況下，一些選民感到不安，任何對政治漠不關心的感覺都可能傷害到依賴分裂分子繼續執政的弱勢少數派政府。 隨著新冠病例激增，歐洲正處於一個轉折點，脆弱的政府感受到了壓力 
 為了激起人們對聯邦政府對當時的流行病漠不關心的憤怒，這句話喚起了LGBTQ三十年來的積極行動，帶來了難以想象的變化。 “沉默=死亡，投票”傑夫·特拉梅爾和查爾斯·弗朗西斯| 2020年8月8日|華盛頓刀鋒報 
 結果可能是加納視頻中出現的令人不寒而慄的冷漠。 “我不能呼吸! “我不能呼吸了!” 《警察文化的道德控訴|邁克爾·戴利| 2014年12月4日|每日野獸 
 有些人可能會把這種不活躍歸為懶惰或冷漠，但布朗的看法恰恰相反。 《深水地平線:生命被石油淹沒》|塞繆爾·弗拉戈索| 2014年11月2日| 
 他說，教皇帶著“兒子、兄弟和父親的心”，要求這些人從冷漠轉向流淚。 教皇弗朗西斯vs戰爭販子|芭比·拉扎·納多| 2014年9月13日|每日野獸 
 她的冷漠讓做了29年警察的克拉克感到驚訝。 硅谷黑寡婦|邁克爾·戴利| 2014年7月14日|每日野獸 
 兩個與記憶無關的基本特徵是冷漠和冷漠。 唐納德·斯特林有痴呆嗎? 這能讓他不那麼種族歧視嗎? Robert Silverman | 2014年5月23日|DAILY BEAST 
 在落後的民族中，人們對圖畫和字母的位置也同樣漠不關心。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 維多利亞夫人早先對此事漠不關心的心情隨著兒子的歸來而煙消雲散。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 三小時前你還沒見過我，現在你發誓我的冷漠會殺了你。 布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月|各種 
 巴羅迪以一種極其冷淡的態度接受了這一切殷勤，絲毫不帶任何做作的意味。 貝拉唐娜|羅伯特希肯斯 
 在他表面上漠不關心的偽裝下，他的頭腦一直在觀察著加拿大人。 三個約翰·沉默的故事|阿爾傑農·布萊克伍德